胤卿美能到好像一個天使咁

係
唯一既敗筆係改錯名
好叫唔叫叫印兄 希望佢唔係d 咩xxxxx師

Ok la 抄得唔算靚

麻能麻。

曲線晒自己有文化識讀佢個名利申唔識讀

算影得ok啦 fancam都係平平穩穩好唔使咁多高抄低抄

識波

幾好笑。

感覺佢pussy會好多汁

胤卿JUICY

^^^^^^
呢個冇人笑?

可唔可幫我笑下#6個clever rebuttal